有無人做過寬頻安裝技術員

想知入面呢行係點

辛苦工你想做？

唔知係未做到對腳好臭？
又要入屋除鞋

少少 中意周圍去 對下唔同人無咁悶

鐘意被客屌又唔燥係無所謂的
仲有危險高空工作

點解要高空工作

lusg

拉光纖駁modem
不如去做裝修學徒啦...

咁你不如做POS SUPPORT
全港咩地方都去到

呢樣真，無咁悶

不過講真打工點會唔辛苦

屋企對d師父好好㗎 開哂冷氣 請佢飲可樂 仲師父前師父後

係 仲要人工30k up

無經驗

唔洗經驗入職10K捱到就得

30K應該要日做12小時
一個月做24日

學識左 一工都1000~1500

我住村 之前個師傅黎裝寛頻 要爬上碌電線杆度駁線

有無咁撚癲

冇野學嫁喎

果d師傅鐵喉都唔識屈

正正經經讀電機好過啦

幾好，周圍去個區。
月入14k到，有經驗就25k左右，跟單做。
做完可以收工，11點開工，如果做哂啲單3點3收工食個下午茶

缺點：睇唔起你（好似外賣仔咁囉） 連燈仔就唔會睇唔起你，我話啲市民。

辛苦？ 又唔可以咁講，因為做咩工都辛苦。

錢少？ 冇學歷又冇經驗，算係咁啦

利申：聽啲寬頻哥仔講既！

唔好做，好辛苦
有時一d好難去既地方
廿幾三十度，要拖住好多野
行成個鐘去整野

有時可能要落井底
一開蓋就好多昆蟲
但你都要落去整野
所以d師傅成日怨
冇咩年輕人做

做裝潢仲好

不過呢個技術量低d

唔係跟單係跟工？
你指家用定商用